[I/A] Puzzle & dragons (343) 今次的角色power up 不得了

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

油王

仆街
手機開po 冇set到不推文

拉

Lm

留名

lm

留言

宜家強化料都要分兩日出？

9周年強化第一彈

山本 : 撚狗撚兩日 雙倍享受

天才劍buff 到咁都玩唔真係慘

M底山本 想比人屌足兩日

光隊無隊長，要strong hold到幾時

今日d強化垃圾到

出式神未
冇蛋抽好悶

以為冇post 搞到開左個添

大大個富士見俾你抽

表魔廊好難

留明

串得好

富士見垃圾pool

咁你係悶到想抽蛋 個pool垃圾都冇所謂啦

山本終於露出真面目
撚狗都要撚兩日

回歸初心

黃龍武個光精王希石有咩方法拎

扮GAY，問呢度啲人有冇人肯比你

劉明

佢擺明係試緊水溫

有時會出緊急任
或者打三針搏遇到＋跌蛋

根據山本今次上修，我嘗試代入佢諗法，估計木珠皮上修，技2回合變1回合or 隊長技加木屬hp1.5/加3c

你想講咩
其實係咪冇得玩

留名睇隊長技只buff心十字版本

又一隻6sb

唔好咁jer我表弟啦

打漏咗隻字
玩唔到
但上面人get到

痴線，阿良良木＋冥底＋佢，3隻19sb

我表哥弱智架喎⋯⋯

on9本身唔使combo有倍而家8combo以上先有

又有0體希石射

山本為咗上修木SKIN寵開OT

為咗嗰多1.5倍要人轉多c大介傻撚咗

最好ot死

拎個屎忽出來
用親友交換即有

星奈光嬲完我味

牙chris係咪可以單人入場輕鬆變身了

同火車好似，但仲係差火車幾皮，16.5倍都係唔夠力

留意返
張圖係日本時間1829
過左成粒鍾先出

唔同神抄狗講野

好撚On9

NANE

咁我唔玩神抄囉原諒我啦星奈光

magiOP！！！！！！
超覺多7C
隊長18變19倍

Skin超覺7c
19倍隊長

hi

BB我都唔同神抄狗玩

7C多兩倍，依家轉貫穩定21億了

我唔玩神抄啦好味

雷納德本身4暗直接15倍

而家要8c先加攻，應該10c先最高11*1.5

本身唔係8c 10倍咩

番到屋企屌住幻幻出圖你吹咩

為屌而屌！

兩隻都係多一倍多超覺唔郁三圍

估中晒木珠皮點上修好易估

木屬突破天際

sor柒咗

點解千鳥冇新超覺
定佢專登唔show

唔係0.5都意外
依家多個7C，轉貫穩定多個21億，幾滿意呀

你講緊進化前

山本點解會覺得雷納德隊長技強大？
原本配置咪一樣
只係轉多d com加左少少倍率
本身玩唔到buff左都一樣

定佢覺得因為6sb組隊入變身角輕鬆左

木珠皮有7c

諗山本諗乜係為乜

佢特登出twit講
好似好威咁

我都估唔到山本覺得OP既係新暗
佢話新暗角隊長技好勁，6SB入其他隊又可以快速變身

佢有邊次唔係懶醒

1 pack 得3 7星，中千鳥，珠皮，天才劍單吊暗，算了

其他型態都有強化

16.5倍想點打21億

單吊新暗

me2

又想用妖精王 又想用光魔女 啲sb完全唔夠用

隻暗有幾勁

條友邊度識pad
無1000lv都係新手

打手都唔錯嘅 有埋大眼鏡 唔差囉 但未到要追個種咁

求其強化俾你再 up 兩句等你地覺得真係幾勁咁

得雙貫要點做打手⋯⋯

★山本呢啲叫大智若愚

山本撚狗真係好勁連首席kol都估op角係木珠皮，點知山本眼中原來係另一隻

4加豬武

打機械梯專用 同埋佢個洗轉轉都還可以 都係個句未到要追

大愚弱智

用雙炎柱神做隊長咪得

真

想搵火車上三武裝/火玩龍武裝好友打裡魔廊 好友個個都裝煉獄武裝唔知想點
391,758,792

6SB係幾好嘅,但隊長技有咩咁勁

比較想知肥仔會點強化

四粒就半減掛

誰是首席kol?

持續佬

誰是持續佬?

山本個腦異於常人
不要深究

好難得有個PAD界嘅柒婆

pad界燒山

歌ノ形

這次抽蛋強化‥‥‥
抽了一隻上修以後就會變得很危險的角色

指的是目前流行的７ x ６進場轉換隊長的瑪姬吧？
所以真的別期望看到瑪姬會有飛躍式的強化
０.５的機率極高

又有gay lo

又學廢老9up...😅

但係進化左要轉好多com
進化前好用啲

最慘隊員技又無咩用, 想做隊員都唔得

6sb嚟計唔係垃圾君勁啲咩有兩串提子

比廢老教壞

所以咪話山本係基

新暗招技仲輸哂添

唔係咩aka功夫乜野咩

唔會 進化後硬好多

好耐冇見佢

個隻日日吹奏c狗，扑左好耐，唔知仲係唔係到

雷納德危險

垃圾君係恐怖分子啫

Blog姐又燈贏唔是0.5了

又比牙介撚成狗

等料等咗一日結論就係可以做印花

牙介真係pad界啊叻

老鼠又話唔玩
教徒仲入黎做乜

牙介係咪平行時空

姐係又要等新嘢夾佢。

扑姐幾時都贏

可能答案係武藤遊戲

也媽冇圖幾時可以重置晒堆素材關
一版塞得落既就好似而家D任射一下跌晒5隻唔洗ON99射5下

其他型態聽講都有BUFF，Strong hold

任何pad放送，上修，只要見大介有份出現，你就知道，這個放送必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

block姐都長期柒開信徒們一早習慣

條友真係唔識PAD架WO

又反

水炮車超覺寧願佢出sb+都好過7com

佢個page for大家睇廣告賺錢搵食，唔係睇佢d廢文預測

7c都唔錯，又有隻21億

水個隻唔是本身超覺都有Sb+

啱啱先get到講緊警嫂

唔好打咁多丁 配返副眼鏡

正確用法，好似係

又要等比牙介二次傷害

等水炮車上修完就啱啱好到斬殺線

小號差粒希石先進到件武同奧菲
就可以同大號一齊協
呢家仲係用緊無慘個隊

差1隻莉娜就齊pool
應該點換好？

どうやら今回のガチャチャレンジはパワーアップしたらヤバいキャラを引いてしまったようだ。

屌你牙介
啲強化有咩咁危險啊

天才劍 新暗x2 菲歐x2

呢張twitter見到，我都係用緊無慘，仲要下下下位版
不過無慘應該最舒服，容錯率高，見人打熟可以都去到12分

要轉咁多com
拳頭就硬

都過1000lv仲刷level

山本冇限你升幾多lv

我打盃真係用佢...

有咁多重覆都問

赫拉、妖精王、冰獄魔、正月月讀、白蛇

又捉到你...

老老豆豆，見到個上修，我差D叫左出來，好激動

佢隻隻都重覆4、5隻都仲要問⋯⋯似曬寵多

呢D垃圾有咩好曬
而家有新手問野你又撚鳩人
屌你呀!!!

啱啱見到新暗強化咗
應該留多隻新暗轉菲歐會好d?

本體武裝各1夠啦，真係萬一要用都雙隊長再問人借，機會唔大

菲歐既話就1究進1轉生1武？

skin 洗唔洗入兩隻？

要

又露出反扑嘅尾巴

大介弱智

你條撚屌抽得差少少已經想反block，得我由頭到尾都一條心撐block姐

（表魔廊）開曬炭同火埃

開火埃

開火印

係喎唔記得火印有破防

BTW咁砌得唔得
濕婆食 2防坐 毒降
火埃食 6防坐 血+
（朋友火車玩龍裝）

又係你呀黃生

下，我無水佢喎
覺得兩個型態同武器都勁

佢神抄撚入嚟就係為左搞事
一日到黑都鳩噏就想整死啲新手
呢件陷家剷

見到以為你想講入兩隻落隊

我唔玩神抄啦，唔好嬲我啦

唔信

你咩隊打

Pad已經係巨人咁
有榮譽神抄人混左入嚟牆內
想害死我地

痴撚線

我app store已經自動扣左980yen，亦顯示下次更新係三月一日，但game入面仲係未更新未有pass關打，可以點搞？

唉 請問這裡有沒有管理員

2021仲玩火車

2021 光屬年

屌你老尾2021仲有人玩神魔
真係想指住佢個頭黎笑

明明就雜色年 情彩已經蠢蠢欲動

唉睇撚錯人

唔敢再玩神魔了

你坐啊

試下重開？

Del埋神抄喇
星奈光唔好唔理我啦

咁大犧牲

咁玩咩

挽神魔先係犧牲呀表弟

米癲拉

★ 各位晚上好, 山本又來公開上修的資料了. 這一波是兩隻７星的角色.

晚咩上好 臭扑講埋啲支耶用語

★因為佢得一個波啊嘛

梗係木隊

點解叫水炮車

咩一個波

表哥早d訓
聽日你仲要返庇護工場

好 聽日就去買MAGGIE

認真 好過用火車打？

警察夫人

有7*6 加埋換隊長

係

打修羅應該夠？
我睇戰友網組

兩拳就ko隻孫權
你睇下用火車

修羅有四關你講緊邊關

好啦儘量跟

第一次打有85石個關

見大介出完強化料 課咗pack賀一賀佢
第一下就中宗介

根據巨人原作
應該仲有兩個榮譽神抄人混左入黎

星奈光
我DEL神抄咗，洗白咗喇

只要有你在，我就無所不能

2月上級1已經咁難打 一下轉唔死就比人秒

原來係nerf

咁第一個係俾人捉到斷正
第二同第三個係無啦啦衝出嚟自爆?

有冇清可以掛隻英雄王繼水寶石俾我打盃， id266090243 或者留id 等我加

垃圾驚

炭繼多個三上武 豆換聖誕G 繼火0龍 朋友火車都係三上武
pass 章 試下呢隊 好順手

星奈光！！！！

瞓咗無追po
你兩條基佬幾時合咗體

拉拿

佢地長期都合體架喎

第二位榮譽神抄人已經出現左

到底邊個會係第三位

omg

發覺4眼龜+福田，2件柒頭一隊幾屈 3個完全守唔哂

小妹專追擊神抄呢隻垃圾糞驚

屌 覆錯po

上修火力=難控火=nerf

真⋯12倍已足夠⋯

點解D人76 木隊唔放撫子

新果個合作有冇邊幾隻勁
想換魔血玉

木珠skin 白蛇 宗介件裝

加咗你 204966421

姐係魔血玉而家冇用 諗緊換唔換

有用 但冇初初出咁威莉娜本體都有啲潛力 可以換

miru

其實隻雷納德 4粒珠有半減點解都冇咩人用咁

白蛇係玩進化版？ 商家次女 同新暗有冇用
想拎埋黎換

好 我去試下

一隻上三都無 跟唔到火車隊

主動技唔夠勁掛

今個月lv10仲難過裏廊

10回暗珠drop 加轉轉轉 好夠用丫
啲暗珠都跌得好多下

因為佢係仔

有冇隊跟

下，以為佢係女

5星以下同固定隊見到都煩

有咩誤會？好易喎

10 秒加4 個轉轉珠轉20 combo 好難

7x6天使個關lv10？

係

求其用炭隊都贏啦

屌今次終於冇轉轉轉搞住晒

先正

琴日見到條片協力撳死佢

海魔女搭大波妹輕鬆搞掂

上修肯實裝未

我用撫子魔廊隊打
點知天降走左火

天降嚇到個心離一離 好彩無事

Same
無睇原著 Google完同Pad張圖差咁遠嘅

Add 咗

有場lv8要轉十字唔識轉

佢兩邊加左10秒都還好 煩囉

屌你老母十字比狗轉

我過唔到

9體月任都嫌辛苦其實可以唔打，反正都係得素材

每次一見到LV9/10啲獎勵就諗都唔諗就SKIP

雙苦子都12萬血

開火埃 17秒都轉唔到？

冇帶直心

真姫超覺咪有

成隊落左咩裝

我揀咗雲
一陣洗翻直心

雲交比火埃喇傻傻似隻豬

可能人地嗰隻超覺冇呢

咁你點過時間人嗰層

年輕人
咩驅使你咁做

撞明王 打多TURN

有分品種既G ？？

本身抄一隊帶直心裝
跟住轉抄另一隊唔記得要洗翻粒直心

佢咪話揀左雲
雖然正常冇人會咁做

之前唔知點解冇換到隻聖誕火G
遲啲想做火車狗都組唔到

我係問隻聖誕g做乜唔用直心
唔係直心不如唔好落呢隻

佢唔記得洗超覺

上面咪教左你
唔用直心都過到(兩層)
隻g要黎都係裝飾

隻g唔用直心超覺 仲要黎做咩

你上面咪話左係裝飾，自答完先自問

你個老屎忽又咁搶口

反問呀
識唔識

有講錯咩
同埋唔好再屈我老屎忽

讀得書少，唔係幾識

唔識都有對眼望？
我回兩個唔同人

齊冠都唔係老屎忽...

富士見堅係伏

放心 我都係 試左幾場都唔想打了

邊到齊冠呀
你1400rank掭啦

又唔係好
又煩
低級果啲素材反而幾好

你認錯人？
我1000rank都未到
磨王都唔係
喺連登係狗level嚟

有免費石都唔攞
你哋好rich

你邊止老屎忽

新手表示 固定隊已經卡關

成日試水溫

課金=老屎忽？咩概念嚟
GME踩住班SH友條屍執到少少，可以課多幾個月

U屈ME
I屈U

唔好屈嚟屈去啦

次女垃圾 新暗暫時睇留2隻

又捉到基佬

開波要開盾比人打兩回合，如果有豬頭會好d

請問這裡有沒有管理員
你幾時追返po 整個list

係咪冥底果關？
第1層 暗/水L 2個十字
第2層 開冥底技 3個十字 減左秒都有超過10秒轉
第3層 1c 3下 佢只會重力2次+發嬲 之後開時女 3十字
Boss 暗咖 冥底 明王 月讀 順住開技 4十字收工

謝謝
好似跟到

ok 而家去

第一層好似要3個十字

無雙跡龍

咁咪3個
反正佢會倒數 消木光心 下turn實夠火水暗做3十字

搞掂

跟唔足 爭隻美美
捱兩拳易唔易炒車？

有冇長掛火車好友既巴打俾我加🙏

撫子Sb防綁武器 變完身換完隊長有12萬血up就得
美美勝在有+珠同小小同屬3圍buff，用其他四神武器幾乎一樣

2回合一定頂到，除非7*6都卡心珠...好似依張圖咁

謝謝你
好有心
試下先
有兩隻撫loop爭好遠

幾時有雙跡龍打

山本哥唔知人地琴日slayer30週年
仲走去公起人「啊原來咁橋pad合作緊」
好柒

出咁Magi，依家個個都過到裡魔廊⋯
估唔到裡魔廊都變咗新手村

9週年都開龍王關討伐
魔王梗係要變新手村

係，我試過撫子換狩獵神，流暢度差好遠

不過雙撫子因為無豬頭，衰佐要用血章唔用得貫通，用狩獵的話血線問題易解決好多

一條龍服務 真係要俾5粒星
首先送抽成打超轉生須佐 跟手出物語抽苦子 再之後打雙跡龍 然後富士見skin包買magi 抽宗介 而家送埋雲魔女 有pass加隻森魔女武 成隊齊晒

木屬年

武器都勁平，必要的得換隊長武器要抽

唔通前排9ho個堆5屬換隊長角已經鋪定木屬年呢條路？！

大介在下一盤很大的棋

咁我照食佢兩拳
多一秒對我呢啲手殘爭好遠

唔反了
原來係我哋太短視

由雲魔女副屬係木嗰刻已經開始

8年前出須佐嗰陣已經

想邊隻繼豬頭

衰佐，可以的話雲魔女都繼埋，有機會前面食15雲就唔洗食99雲

木屬大流行
當年出木宙斯已經暗示左

咁洗唔洗搵隻繼森魔女武
如果唔係唔夠5加珠

巴打 如果無雙跡龍有無咩推介？ 有新春狩獵神

咁食人魔個關咪要開盾擋雲個下 又要儲返須佐？

係咪繼真姬好過崩太?

9年前出木花龍已經奠定咗木屬嘅地位

出唔到雲只係水食人魔打215600唔洗開盾都頂到
火食人魔的600000都可以硬食，215600 只係R痕

唔洗整喇
全部都係gaylo

我唔是4gaylo
唔好尾me

話唔係即係係

法國呢個po好多gaylo同鍾意屈人係gaylo
琴日又係咁 今日又係咁
成日間唔時都捉到幾個gaylo

第一次過
果然係木屬年

靜靜雞同你講
呢度得我同星奈光BB係清泉

琴日你哋先問完我加唔加你哋行山MT嘅大家庭
好似話咩重有三個位
所以我都係清泉
唔是4gaylo

無乜所謂，只係真姬多少少三圍

雙跡龍咁多條片 未見過一條冇入

我以為個15turn天降木好重要所以個個用

木屬年
扑姐又中

條curve升得咁快

生漬龍已經有天降木

雙跡龍提供大量HP手指，仲要免費，唔建議換走

我等BB佢做完野
再問佢想你做邊位光之美少女啦

有免費唔用
不愧係連登抽蛋師

點解要做雞

我冇打到 唔知幾時先有得打返 都唔知搵邊個代 4sb入場變完有3手指710c貫大防廢仲有兩個殺手

點解會變左做肛豬美少女

仲要有成萬血，係對血線有要求的裏魔廊可以話係優先選用

覺得依兩星期內有得打返用條龍做海報

想抽多隻宗介抽整都冇

大介又有片出好勤力撚狗

通常呢關我死係冇留意轉轉轉﹐條直心變左L心就死

你講牙Bob?

清泉=死基佬
pad post既共識

又撚狗

又預告
聽日先有料

成個pad po都係4gaylo?....

又可以燈合作了

大介話有合作料

大家可以開始ff準備被撚狗

特登拎隻唔會出嘅做封面

你同2個行山mt孖寶都係基佬三串燒

非清泉=雞=牙Bob

屌咩
又比人屈係4gaylo
我同佢地唔是咁熟

你竟然話block姐係雞 係咪想死

過番兩招就熟

行山MT(貓頭英國人)

名都幫我轉埋
明明我咩都冇做過

我唔格劍的。thx

潛覺方面？
雲魔女 全防坐
衰佐 防廢珠 兩防坐
其他有無殺手要食？

牙介咁勤力 連續兩星期有片

仲未中魔劍美神﹐最尾個日派埋25石都唔中先換

想知第2隻用途係點

如果sb同血線夠就得，不過雙撫子應該有難度

4SB 全版 九筒 大廢

無撫子同阿緹
諗住用楓龍喚士算

我無食殺手 衰佐防天降毒2防坐 其他全防坐

其實防天降廢可以唔食，順便有機會檔第6層全頁心珠

你連gaylo 大家庭都join, 唔係4gaylo係乜

邊到有join
佢地單方面邀請我

咪屈拉
你自己行埋黎話join

琴日係你哋問我的
睇返上個po就知

主動想入佢兩個既大家庭仲想屈自己友
話晒你同佢兩個都係棍友

我真係唔是gaylo
間桐櫻係我老婆

撫子隊裡魔廊如果撞到光暗嗰條龍帝王
係咪一路兩串木咁磨 斬殺之前9+3就得

直接9＋3秒啦驚咩

又有得睇扑姐嘅廢po

濕婆龍駛唔駛喺佢半血之前一下搞掂佢
定係由得佢開一次大傷盾

行山MT 即刻同我跪喺度

濕婆龍磨半血再秒，無咁易走光走火既

強化料？

成班GAY佬

また先日、山本大介プロデューサーのTwitterに投稿された「ガチャ チャレンジ！」での能力調整は、明日2/4(木)に発表できるように鋭意準備中です！
こちらもお楽しみに！！

結果天降幾C加串木走火

新合作聽講係 火影

收到風係re:0 ／ 轉身史萊姆

收到瘋係konosuba

神羅萬象

今次合作係爛仔復刻，山本期待左好耐

btw超不妙強化去左邊

師兄你呢隊冇L解喎
唔怕咩

爛仔合作

2月4

巨人

之星

不妙到連料都無
但係聽日實裝

新暗同木珠皮係咪多左一陪淨係

暫時未見到任何超不妙

下個合作暗隊起飛 所以山本先話危險

新暗唔係變6sb咩?

女警2回合解鎖
必要時雙跡龍都可以

其實係無位，無豬頭，血線同sb都極限

係咪有2隻6星強化無料？定係我miss咗？

多左一倍
18>36倍

唔會超覺係貫好啲咩

＋1倍
18 ＞ 19

有時出街，無啦啦扯到行曬，珠都轉唔到⋯⋯
係咪中咗武肺⋯⋯？

圖？

審判

I mean陰莖

又捉到個4gaylo

係街⋯⋯

啲神抄人又蒲頭

唔理你

豬頭必追啦
呢隊第一回合變到身
龍食2粒hp+2防坐繼米妮有L+sb
啱啱好120022

玩神抄係有依類情況

咪尾拉DEL咗喇

30抽淨係得一隻無慘，善逸同香內褲

基佬都算仲要係神抄佬

笑到癲

得罪幾多人都好，忍唔住講句

有down過神抄嘅人都係垃圾

真
唔知啲人咩心態
有時搭巴士都見到有後生係到神抄

今場老屎忽你又講得幾有道理

不過好易走火
三隻mp龍都可以一拳打到根性 on99
我每下都拉心直 廢是拉三串手天降3-4串

啱

條撚呢
冇圖？

鬼滅7星就係抽唔到豬隊友同雷隊友

認同
已分享

我要把神抄狗從這個世界驅逐出去
一隻不剩

經你一講，我明白我點做都彌補唔到我曾經嘅過錯
難道我們至今為止所做的一切都是毫無意義的嗎
看來我要離開了
さらばだ！
- 黃金大陰莖(2021/2/3)

榮譽神抄人

Con粉低賤啲定神抄佬？

狗都仲要分等級?
只有block粉先係值得尊敬的

世紀對決

挽留

六月，對blog姐感到失望。
七月，對blog姐感到憤怒。
八月，對blog姐感到可惜。
九月，些少懷念每日睇網誌既日子。
十月，開始睇番blog姐以前既貼文。
十一月，很想念她。
十二月，默默為blog姐打氣。
一月了，開始後悔當初為何要反blog姐。
二月了，想跟blog姐親口說句「對不起」。
三月了，擔心blog姐夠不夠口罩用。
二月了，Blog姐，對不起。

BB識天能

3月之後逆行返2月？

下一年既2月

運営に確認したらまだ間に合うみたいなので、これからリナの調整検討します！

仲整強

又話走
走啦垃圾

OK

是９周年前的特別公式放送２月１日錄製的５日就公開了算很快了！更新：會有合作消息！山本一直都好想公佈的！

山本like 既即係worst 復刻

新合作定復刻

點解扑姐咁鍾意加個"是"係頭
望落好古怪

是

聽講係巨人新pool 7石
9大巨人變身竉

你地係兩公婆 已經唔係普通既gaylo

312903840
要咩武同我講

一人一票投神抄狗去留

垃圾都有佢嘅價值，只要你加入反基佬大聯盟，我可以俾次機會你

用荗撫轉隊長打修羅尾關好似唔多夠力

慘過返印度fans

點會 半血都係1嘢秒

山本真有心 同大家玩齊來找不同

有半減都可以夾火車玩下 輕減就算擺啦

爭啲搵唔到邊度改咗

4火都可以既

要求少2粒
皇恩浩蕩

4火好尷，夾唔到炭/Saber，
本質都係玩火兩串，
火兩串黎講佢仲差個隊友，
建議換黎Strong Hold等合作

炭咪4粒

⋯⋯

11cd變10cd

saber 都4粒
定你講緊神抄

發覺你地唔識睇隊長技
本質都係玩火兩串

拉那係惡魔島番黎之後就開始short short地

兩串火好尷就真

覺得上修完變4粒火唔尷既咪去夾炭玩囉
由轉兩串，必要時先轉4+3
夾完炭RD RD 轉7粒

根本玩兩串火就唔會夾炭
更加唔會夾saber 兩個追打
唔明尷啲咩

炭咪4粒、saber 都4粒 ？_？
咁講黎做乜，我咪話夾唔到炭/Saber

咁個問題係出於兩串度 而唔係4粒

想問下第二關隻龍種 點打 九筒+兩抽都打唔穿...

千祈唔好係re0班臭雞！

兩串火有乜問題，撫子都係咁
算啦總之咪夾炭/SABER，見一個屌一個

山本講到咁期待就知一定係重仔啦

巨人變身寵

我幫手推post 啫

twitter個個估咒術
唔明點解
d角色魅力麻麻

咪復刻d垃圾pool啦
週年活動黎

無錯 係光之美少女
輕鬆 謝謝大家

小忌廉！
小忌廉！

五條老師世界第一

21億撫子先打得穿
要點燈 唔好拉九筒
拉5+3+3+3(留火開撫子 隻龍變身扣掉落應該天降2串木)
破左75 先開第二隻撫子變身全版木心

HEAT囖
啲五條悟炒到好貴

咪得一個
點煲得起

其實本身五條悟未一夜爆紅之前漫畫都賣得幾好

又唔係話難睇嘅，但冇乜意欲追落去
漫畫完全俾電鋸人比下去

唔使理佢
pad post毒瘤嚟

抽爆

一般囉
d話鬼滅級真係吹到

係咪要追瑪姫

痴能線，莉娜潛覺8格無人講？pad已死

雞黎
160蚊全套

買2隻就緊局架啦

巨人

唔希望係，但機會幾大

唔好呀⋯
一陣佢整個三笠原作版你嘆下

同最上面個個差唔多 都係開波要轉8c/2串木 頂2turn
不過冇宗介/風奏 用白羽都ok 後面幾穩

我喺咒術fans都覺得吹大咗

我覺得主角群魅力差減d

希望山本哥俾d驚喜我
上次物語咁

IM@S

唔要臭g

jojo得唔得

jojo係紅但吸金力未必高

又捉一個...

配角仲搶鏡
出咒術不如出巨人算
兩套都有睇

加左巴打...唔該晒

今次肯撚定火影...

會唔會係SLAM DUNK

原因？

幾時先到code geass
肯出嘅我抽夠一頁C.C.絕不走數

summon board都有合作過其實有機

一拳打唔死未變身咩奴牙
可以點執？

年頭咪公佈 movie 雖然牙介次次都後知後覺食水尾

小圓表示

slam dunk可以點出
全隊湘北火屬?

零變身

七枷社個位我係用莉莉雅繼暗式神

出火影 木葉=木

打兩拳

弱者先會打兩拳

7+4我見佢都跳到21億

屬性既嘢好死架啫

櫻木 有頭髮 > 光頭
赤木 原版 > 猩猩
流川 > 狐狸
魚柱 > 人魚

唔落正月阿提落撫子 吸木屬點算

三井武裝化：寶礦力

山本都幾冇誠意 仲未實裝上修

呢個冇辨法 但雙撫子感覺比較好 正月阿提個技太耐 有時打王成日比佢減回 多招技好好多

jojo神作...

繼蛋龍武裝會慳力好多

我就係留須助招豬頭打

1/12 嘅嘢咪博下 王關比人連降回冇多隻撫子死梗

一係你加我好友啦
我掛 繼蛋龍比你
打七億就夠
104735316

都唔係既 有兩串心消全版就回夠12萬
比人減先用撫子 仲有招洗版
洗版同須助都有得跳一
只要下下消曬全版 唔卡心都ok的

建議配執行者

你掛比我

an機而家pad點dl港版
apk裝左日版
再去playstore dl見到果個都仲係日版來

Brother

我都係揾fd

12 萬再減半咪得返六萬 隻boss一下打八萬 同埋我個隊兩串心得8萬

睇黎你試左隊成日

魔王

公廁魔王

唔係
攞啲自然回復嘅體力去畀魔廊周回啫

其實隊野某程度上係幾c肥 孫權17秒用腳轉 大國主多3火3心清毒珠 劉備真g火車就齊直心珠數

係隻手要熟習下幾時轉九筒幾時開技之類

多數火横就得

之前我都係多數被周回 用呢隊就10炒2 3好似你咁尾王炒根性血

嗰鋪真係好可惜
我開頭見佢第一條命 去到半血多少少嗰陣可以一野秒所以諗住第二條命可以照版煮碗

點知唔得

所以我依家多數去到隻閪腳果度先轟落去

其實55-60打落去半血
一橫夠唔夠做
好驚白交個濕婆

我表哥話點都要追到一隻雷納多 信唔信佢好

打魔廊magi撫子隊冇豬頭用馬得唔得

有冇巴打可以咁樣掛呢隻打杯用 我呢邊會長掛我英嗰隻鷹佬

其實本身都覺得佢幾勁 而家仲變埋6sb

撫子見到光印係咪一定要儲9+3唔可以開雙跡龍

不過同果隻嘢冇緣 隻隻六星都有複數 得佢冇

雙跡最好留大國主嗰層

如果7x6咪唔驚大國主

我全部7星都有4隻up 但1隻天才劍同雷納德都冇

你夠勁 大國主三粒轉拉到盾咪係

單吊點追
儲夠石又中廁女唉，浪費哂七星quota

咒術fans

不過依套連登冇乜人睇嘅

476150163

180287658

7石機真係抽L死人

iOS 撚想問下你地點課pass
我用咗自己down過pad個日本account轉返咗嚟香港 入咗信用卡課咗pass 之後轉返去日本app store update pad app 依加斷咗個subscription
你地係咪次次都咁搞嚟搞去咁麻煩

個上修廢到冇人講

留石all in 式神吧

買一張5000頂5個月
我一開始用日AC課 之後想轉返323AC課都唔得
去咗續試用細AC
之後都係買點算

我唔識搞日本信用卡，都係用日本iTunes 卡課就算

Btw pass個堆降臨集打完有無石架？

扑姐幾多廣告

扑姐係藍？

想問如果得木魔女 應該用幣換邊隻魔女好？

睇黎你唔知d廣告係根據你平時睇開d乜而去比你

新光魔女 最萬用

Cls仲出5星關，我唔想用啲喇叭 強龍 +值落啲5星角度

屌你老母天降

上修喇屌你老母

課pass 有無得用香港信用卡，以前itunes日本轉香港嘅ac

雙跡龍有得打未屌你老母

明眼人一睇就知係移花接木

又捉到個想老屈扑姐

雙跡發皮氣冇計

你睇 超大力

屌我得9 粒暗on99

同埋有撚子做咩唔開
既然雙撚子就唔好慳

呢層唔是留雙跡？

希石唔係要連開兩回合？

睇你黑唔黑仔
單撫子啲人都係咁過

我平時打成日轉火屬

無石

洗衰佐個5％血洗撚左我10000＋

連續兩場魔廊卡心 撫子身都未變就出返去

辣殺驚

想問點樣係轉珠版面show隊長技出嚟
唔識日文

富士見是咪仲有兩隻上修未公佈火暗果隻六星咁撚勁冇人講？

六星=垃圾

就係因為火暗先用唔到
太多上位代替品

木隊打火波波難打到 係咪要食粒killer

第一層遇暗兔仔都幾危下，如果得一串心回得兩萬幾就gg

禾地神抄同鬼滅合作
大家點睇

係
頂一回合都好勉強
頂兩回gg幾次

我覺得呢隊好用過光魔女
無論雙撫/正月木希setting
不過我唔理屬吸要理可以精靈王用利姆露露武

黃龍刀係咪變左絕版冇得再換？

有妖精王先得嫁

iphone X以上就會有

有頭髮邊個想做熾哥？

單靠樹鎖解覺好危險bo

大國主、奧丁龍、王半血 都要解覺，打得快少少都有危險
我因為咁先唔用妖精王

幾時上修

我都想知，瑪姬冇7c屌唔穿龍果

同意
所以我之前隻須佐係用eva木6星武 +埋樹鎖去解奧丁龍 呢排唔撚理 反正綠奧捱5回都唔算好難 當回埋樹鎖技
boss關入場磨一陣都唔算好困難 所以接受到
過關時間就30分鐘內都可接受啦

真希波武神裝黎

山本真係好冇誠意

式神會唔會有強化

神抄問題一律建議仆街死

龍種個關成日比佢變走啲木珠 迫害

山本同8婆做緊愛唔得閒出料

如果比牙扑講中左個個合作，大家可以懢下錢

呢隊我8成9成過到，通常死係第一關，小心威嚇完同開濕婆之後太爽拉哂d 水，下rd 唔夠水
第二個點就係根肉人個關又小心未回血天解5火打全部唔夠150000血
同埋孫權三回盾之後，淨三水開炭，留兩隻火車等大國主開解覺同兩火車就淨幾粒毒，阿婆都轉到啦
尾王有濕婆技先打佢過半血，就到血線就三火三水打側邊個兩隻

龍珠啦、巨人再唔係遊戲王啦
呢啲大作IP先配得起週年合作

繼武術神後第一個天降盃，山本終於忘記傷痛，企返起身繼續撚狗

你究竟過到味呀

個陣唔係因為0體咩

9周年趕客?

肌肉佬嗰度反而唔驚
我真姬通常差唔多跳起二技（回滿血）

孫權。。試咗幾次都未撞到 我都驚驚地

尾王血線 今朝我四分三嗰陣天降到啱啱少過半

未

運氣問題大啲，如果無天降0體冇人會屌

你打熟D rdrd 秒就會跳唔起二技啦﹐天降到變5火周時有
孫權唔驚﹐第一RD 火車炭火I 拉火水九筒佢淨一半
第二RD就算冇九筒﹐留第三RD又係兩九筒點燈就搞惦17秒阿婆都轉到

我印象中係個陣0體天降盃，因為0體，多左好耐人狂刷，推左D齊冠大神落街先比人炎上搞到改人狗線？

乜撚野 鼻毛真拳 聽都未聽過

天降+0體
twitter好多齊冠佬每日刷十幾個鐘，刷足成個禮拜都入唔到人狗，完盃後大量人引退，山本跪低改線

之後啲盃全部手速/1C，甚至自帶無天降，大半年後先第一次有天降盃

撚狗先係pad嘅真正意義

又一隻五毛閪警狗 block柒ed

牙扑燈到出巨人咋
大家唔明扑苦心

佢點睇的

真 我仲搵左下係咩黎

等陣巨人出個男人樣mikasa 比你 ，真係唔出好過

連登gaylo或成最大贏家

不過艾主席點改做變身角，唔通出隻新

忘記左米奇老味?

死黑警

山本生日會唔會點陣強化

其實佢都on99， 掉筆錢傾撚哂d出名動漫合作咪得，係要懶有品味合作埋d on9野，鬼滅搵幾多有眼睇啦仆街

其實搵啲新番傾下都已經ok啦 唔要求你火影海賊王呢啲 大家都知冇可能 你整隻咩電鋸人 咒術迴戰 甚至你出工作細胞都好過啲on9野

我可以

勿忘初心﹐撚狗拼圖

唔可以用正常人思維去睇山本，天才同我地凡人唔同

仙魔大戰復刻決定

4gaylo

佢好正常嫁
同鬼滅合作
一定係跟風睇先搵返黎

唉 有生之年出唔出到家教 變身 屬性 武裝 ，fit到爆 design都唔洗 全部套落去就得

遊戲王都傾到，同類舊ip 應該唔難

牙介日常 食柯訓 重睇仙魔同worst，間中睇下米奇妙妙屋

轉生進化有無限可能性

Mikasa係女又打得
咁都基

好想抽Gabi⋯⋯
抽番黎好好凌辱她⋯⋯
戰俘太色情了⋯⋯

點解打升技地下城升唔到技？

設定唔記得開 育成乜乜乜

有料未

有，收到風，109歲廢衰非禮比人拉左

非禮咁細？

非禮林鄭嗎？

聽聞受害人係43歲同23歲

佢上次當左葉劉對腳係扑姐係咁丁，今次終於...

好薄血
第二rd平轉打死隻 再開撫子

非禮老屎忽

咁一係入木希 多兩個sb變身啦

蛋龍武

訪問下你依家心情點

109就係果個話I love you嘅南亞人？

請問你肯躝未

挽留左佢

屌你老咪又jer
懷疑你係神抄撚想分化

★I FEEL DISCRIMINATED

蛋龍武都好有用

咪玩啦，我一早保釋咗佢

呢個有killer同防綁

9ho loki 就double killer

用黑魔導士咪得

50%防綁

細防黎
出啲咁既裝都有

想問下白蛇有冇必要換？
即使唔玩水隊

咁得返光帽

請參考#466
我有down過/玩過神抄嘅全家武肺死
成撚日屈我
屈我gay又屈老屎忽仲想屈埋神抄撚

件武幾稀有
L+追打＋破屬吸技
但未到必追
有好多印先考慮換

好ge 唔該巴打

無 從來沒我份

打親天降盃都唔撚識天降咁
打左10粒石先得78xxx

無料？

聽晚放送啊清

富直見上修料都要出埋啦下話

出緊火 出緊火

見到車丸丸就覺得痛

屌睇咗做7婆

巴打潛意識想屌7婆烈士

點解會跳起2技 前面磨好耐？

屌你老味有料未

緊火

6點都黎緊 仲未有

汁撚左佢啦

「日日有狗撚，我謝絕你監管」
by 山本哥

邊間教會

弟兄

3/4層有時會因為技術問題磨多2～3T

多多有得救

学校の部活などに代わる新たな受け皿として、放課後等デイサービスを運営する社会福祉法人「青雲会」の山本大介さん（34）が中心となってチームを立ち上げ、2018年1月に始動した。

青雲会

山本哥

呢條片入面木火埃繼蹦太君
撫子繼玄武武器得唔得

好似唔關事
第一層已經跳

夠印換一隻 火定水好
火有2 水有1

水

唔換等下次

Maki強化實裝咗

好似啲coin咁？

屌你死傻佬

都有仲點解要換

Y u don’t 自己 try 下

撫子把武
你直接去日本網加好友啦
有一堆日本仔掛撫子瑪gay武

SH

通常第一層我會開左佢

垃圾

聽日就開pool

Ok

開咩

千鳥要有少少驚喜喎
究進前加追打
紙扇再減1cd

式神

廢產強化完都係廢產

覺醒啲U⋯不了

我拉一下心橫夠做就費事開

屌老母勇者幾時復刻呀

咁佢本身已經6sb....

屌 你走開啦

BYE

火6星全解咪取代到稻g

光式神機率up足兩星期

我魔血玉粉，一定叫你換魔劍美神

唔解綁

想要陰陽同金魚
必中可能唔課，三車都齊

光式兩星期都1.5 up咁撚正 1版不是夢

仆街到
光式up到完

山本哥提示黎
最後逃生門
鑽石能量頂

分身4隻千鳥-.- 撚緊抽唔抽多隻換白蛇

屌你老母
好心千鳥武buff到威嚇4回合好過啦

maggie7combo會唔會走火嫁

咁你7c有幾多串木先
咪on99咁啦

你唔洗7combo咪唔會

下一抽就中白蛇

真係仆街到

光式依家好失禮你？

最廢既光式神up足兩星期
咁黎伏鳩人

2021光屬年

你要哂佢囉

好彩上次齊pool
唔洗中伏

無上三武玩唔撚到火車呀屌屎忽

4星期任抽

滿有私服抽鬼滅？

日ser 2星期 港set 2星期

抽唔到呀 其他都抽到 係抽佢同水柱唔到
依加一係唔夠血一係唔夠傷打孫仔

ヤバい、

ヤバい、どこ？

繼把武心橫解算

新暗7星有3隻留幾好？

Update咗
有人試隊味

Magi轉貫都穩定21億

U變成最垃圾醒覺

水波兼逢換火埃

而家仲有邊隻勇者係有人用？
Btw 你之前玩神抄所以冇抽到？

煩到，得喇得喇我死番去玩神抄

超覺駛唔駛7C

下一站撚狗
聽日同樣時間
睇山本哥bell yen

正式宣布瑪姬x撫子最強隊伍

鬼滅先回鍋

唔通長up 兩隻勁既咩

依堆蟹晒喇喎

轉左7c覺唔夠12萬血

火勇係我心結

雷納德好似好勁

屌佢老母山本，自己都知隻光式垃撚圾

單吊火車狗如何是好

任抽架喎

魔血玉有大手指 好勁

扑姐都係任屌的

瑪姬好撚強大

有錢就可以

抽

個盃80000分都好似唔係幾穩

有冇天才劍士隊型
聽講木屬年之後就係光屬年

新合作可能出幾隻夾光式
up足2星期 牙介幾有心

燈下先

裹魔廊第一層好多時都得三粒心 次次都回唔起

可能聽日山本開個CLAMP大媽合作比大家
出曬啲90年代作品

屌完就抽到啦

呢條撚屌今次真係好煩

實際：
2021版東京巴比倫
望到都想嘔

7x6都得3粒心咁黑

3千4回 三粒心 5粒木 第一層就出返嚟

第一層開哀助ga wo

水炮車用左7C隊野唔夠120k血

點解要用7C
明明拉九筒一樣21億

可能轉珠技術太差 回唔起

遇暗兔3粒心都係收皮

所以我入場即變身

想問下有冇得參考下 雙撫子啲sb好難砌到一入場變到身又可以夠12萬血

我們都是成功的例子

入隻阿市囉

牙扑啲廣告真係越嚟越過分

抽左1下中次女2號 即刻拎晒4隻千鳥餵狗

你咩意思 習慣全版有動畫搵唔到X 就好

★明明係訓練觀察力
★OGG姐用心良苦

做咩冇人講利娜,轉左4火豬 好好用喎

裏魔門同魔門守護者好似冇乜分別咁嘅

係多左會轉屬

要兩c火先有倍

進化雷納德配邊隻玩4暗好
進化前阿良良木好似幾好

因為都係要轉兩串

主要係得輕減 想夾火車都唔得

聽日講嘅新合作就會出隻野夾佢

盃賽好難

其實好厚血,我覺得最大問題係雙莉娜冇加C,轉左9筒 唔夠combo

ok，咁抽新合作得了，富士見垃圾POOL不抽了

隊員落左碳同火車,無限火豬

為左廣告先睇

你3粒都33 玩下新覺
而家4 3做乜鳩姐

覺醒就九筒
即係要12粒

跟住咁砌 變曬身發覺唔夠12000血喎

Ching好識扑

唔知點解12粒打落去都冇咩力水

一場盃搞掂負13萬分一石入手

死到懵撚咗
第一層就空轉死

隻龍要食2個HP+
120022

又要用5星打一次孫權
on撚9

我挽轉隊長都要30 分鐘

要驗下係咪傷殘了

雙跡龍難民記住打

真 同埋打完升技食喇趴

唔好諗住帶隻嘢入去升到技

穩 但成個傷殘咁打成三十分鐘

加油

又係死埋啲唔應該死既位

王關用貫打？

係
應該要磨到坐唔翻低先入呢層

有冇撫子隊打双跡龍抄

第一條血30-40%貫

第二條血直接用貫打到60%

之後去到30-40% （其實可能半血都得）光木貫秒

其他位最好唔好貫

費事手殘磨咗陣

點解二號位坐低咗

以後唔敢咁食了

式神2 pool有北歐pickup
聽日放送出北歐耳環

其實都冇問題 你預多3round先入

武術龍

扑姐快抄

好啦
希望我記得咁做

雲魔女夾撫子好過雙撫子咩？

雙跡龍好難打

換隊長

用maki換隊長雲魔女入場拎7*6

Maki裝咗灼手神

而家個個都用maki轉

點解要出三人協力
想2人協50體刷

屌你3人應該33體 係咪on9架

宗介而家仲係咪必追....
抽左30下都未見

呢隊穩過炭隊咩？

唔是，但唔追既話呢30抽=浪費咗

啲人用木個隻轉隊長 易抽好多

屌,生積龍三協D人食唔滿防封技第二層俾人封10turn技
算唔算可以report

一定，操作再好啲係100%炭要屬吸嗰兩關頂唔到，加上回復太低，已經唔係最勁嗰堆

呢個閪pool仲難抽過物語

等山本開返魔王稱號果陣試下用你呢隊打

物語好抽過呢個閪pool好多

式神單吊天狗，買個15蚊包同刷D精子就算數

大陸仔唔應該玩

我6星得佢 式神就光間

same，但哀咗buff完真係屌打佢
抽幾抽囉，當為把武

你咁做目的係為咩呢？

終於有雙跡龍

不如4 4 玩埋U

之前活動送個隻？ 可以啊 要啲咩武器？

Sb就ok
打限5星

427858118
新玩搵朋友

dllm雙跡龍咁難打

3人協
好多人死唔開技

留返招技煲醋咩

打左好多場 呢個組合係一takepass 幾穩

打咗幾條體終於過到雙跡

幾個月嚟第一次有人加親，一晚3個

大陸game？

巴打掛咩做隊長

暗水惡魔使

有無打法流程參考下 有咩要注意

七星以上終於都齊
呢個pool惡抽到

9估
合作新隊長：
1. 光兩串
2. 暗4粒
3. 雜色

是但一樣

答案係心十字 謝謝大家

加雜色追打

咪啦，出隻光兩串俾我玩羽川翼

ス一個隊魔狼好易跟

水勇復活

條撚準備入火車

竟然有人無抽

當你出熱門合作
然後全部比十字你

11點先開始中出

收到風，mon hun 又復刻

變返晒做大sb先拎到出黎用
10石機

個重點係比新手無限刷創裝寶玉

聽講啲7星又整多種武裝進化🙄又要追多set

好攰

新覺醒

8粒十字1粒大防綁

恭喜你
我唔記得開衰佐
之後打幾場都好快炒
一場太累 連打真係會癲

原來唔係女修

裏魔廊我諗緊睇下抄唔抄撫子隊

是時候進階，決戰 女修蘿

抄，過完轉新玩具

又有咩新玩具

未用撫子過
撫子咪新玩具

以為你話撫子之後仲有其他新玩具

佢自己咪係
就快夠鐘抽強 例牌要屌扑姐同行山MT

無木個隻轉隊長drop珠又無宗介 可以用咩頂

Gung-ho個堆都照上啦 咪一樣

齊POOL，不屌了

屌你行山MT

派行山mt 屌晒你地班4gaylo

291524467

你班gaylo
唔洗旨意拉我落水

撫子隊係咪一定要有雙跡
有冇野可代
有排升技

in 喇叭，we trust

喇叭

終於搞掂

用得7788，唯有用mp

偷跑成功

有bug？火車都1.5%既

必中包光式

第一個星期係火車同光式up

冇大血章真係唔得

分身

一光一暗
正身全金

1001先

998

簡單

必中屌自己係有用